去鬆骨竟然見到以前初戀係骨場做..

佢骨場冧把4號 專登mark左佢黎幫我鬆真係有些少尷尬..

咁地址呢

你話過志願要去做結他手 不過並無成就
即使這裡沒歌曲給你奏 憑著過活也是你這雙手
別放棄 祝福你 就算這個世界再不景氣
尋獲共度患難也許再沒任何東西可以俾

華仔

好聽?

華仔高質

想去會一會斬師兄初戀..

除過外套 情節真太俗套